點解地盤佬十個有九個都係飲凍檸茶

津路津路津路津路津路

係茶餐廳都係飲凍檸茶